仲未訓就入嚟講兩句

完全冇睡意

屌你老母

唔好勉強自己去訓。

試下去攤下梳化